選舉事務處遺失選民資料電腦至今3年半案件仍未破案， 警隊大話連篇豪無信譽可言

二○一七年的特首選舉發生過遺失兩部手提電腦事件，有關失竊電腦載有約一千二百名特首選委及全港選民的個人資料，至今三年半仍未破案，電腦下落不明，亦不知有關資料有否被不法分子利用作非法用途。

香港警方成日老屈香港市民講大話， 而事實係香港警方講大話隱瞞真相， 搵兩部腦都搵唔到， 亦唔向香港人報導進度， 明顯無心查

算啦！
阿蛇：plan好咗大家唔好再提